鍾意親聽林宥嘉既都係bitch。。。。。。。。。。。。

我係妹係其中之一

呀妹

Sor囉
好中意佢把聲喎

係bitch既都聽開林宥嘉

屌你老母

此話何解

哥哥